記念很多方式，可以買花可以摺紙，不妨考慮下呢個？

我自己製作左少少呢個
有心用啲黑色or白色 絲帶or布
掛在右手上
以示記念或者都係一種好ge方式

始終放完地下又要清返都係另一種帶來的影響

R。I。P
心痛
天佑香港

推一推